作為一個和理非，多謝前線今日的合作

作為一個和理非，多謝前線今日的合作

多謝你地。大家輪換，互相合作，堅持落去。

大家加油！

多謝今日咁多位手足

腳都斷 但值得 多謝大家

多謝

真係多謝佢地合作， 大家要齊上齊落。

方法可能唔同。但目標一致

多謝前線手足

多謝肯回家休息的前線

對，多謝

多謝大家合作

辛苦哂

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

多謝每一個為香港前途企出黎既同路人